今次政府官員龜縮到好唔尋常!!!

事情已經一發不可收拾, 14年都有叫政務司司長同青年人會面, 嘗試緩和壓力, 今次完全唔諗住會面, 唔回應, 唔理, 唔知, 以為咁就可以暪天過海

我地個政務司長播錄影帶啊

驚到仆街，可能買左機票準備走啦
係機場返工既朋友麻煩睇實啲

次次都係咁，有幾撚唔平常

今晚可能會係香港獨立戰爭嚟

唔係咁, 之前一定會做野降温, 今次維穩都唔做, 直接硬推

林鄭同高官有廠景要開,背緊劇本呀～

cctvb原本會播7婆落淚話冇賣港，但估到會加多把火，所以抽起左

播咗啦

CY初時都係咁

仲有愛字頭周融、以致愛國團體都比起以往小蒲頭。

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

不嬲都係龜縮然後叫啲警察pc出去頂架啦

立法會成日加佢地人工，所以夠哂忠誠

不過啲高官自己又會加啲比自己，反正係納稅人血汗錢

係咪軍政府未過渡到文人政府？

因為知道愈做愈柒，同做乜都好都一定會激起更加大反彈，所以咪學689咁唔撚理，消耗民氣

今次好多共匪見事態嚴重
上面落order叫佢地表態/參加撐送中遊行/混入示威者當中搗亂
完全無人肯/敢去
因為啲人知道，
表態支持是但一方以後都唔洗出黎揾食
所以寧願沉默

鄭泳舜條仆街
知道屋企地址比人爆左
仲驚到叫啲街坊好好照顧佢家人
然後自己跟保皇黨大隊去安全屋

佢地直頭驚撚到瀨屎
焗住都唔願上嗰隻